我地波台五毛狗提住港獨無用就要死全家 689就係港獨之父

屌那星 明明大家都做緊同一樣野
但係你地班傻仔仲話佢想宣揚港毒資訊
你老味真係獨立俾你呢班生番管都唔慌好得去邊啦
咁撚無腦都有嘅
689好波 689高招！